will you join the black parade?

He said, "Son when you grow up,
他說“當你長大的時候
would you be the saviour of the broken,
你會拯救那些被打壓
the beaten and the damned?"
被欺負和不幸的人嗎？”
He said "Will you defeat them,
他說“你會擊敗
your demons, and all the non-believers,
那些心魔、那些沒有信仰的人
the plans that they have made?"
還有那些製造詭計的人嗎？”
"Because one day I'll leave you,
因為有一天我將離開你
A phantom to lead you in the summer,
在夏天時候有個幽靈
To join The Black Parade."
將指引你加入黑色行軍

lm